陳同佳個仆街可唔可以死

佢坐監係獄中真希望有人可以打死條粉皮
中共借佢一個人名義搞著700萬香港人
死都便宜左佢！
好嬲呀屌你老母

69行左一日，
民陣割席，行動E加先開始？

佢死唔死已經唔重要

佢仆佳家人等佢出冊去接佢，直去機場飛去台灣

真係大仆街黎

關佢咩事其實 中共要個藉口姐 等同宣誓dq你一樣
冇陳同佳一樣有下一個藉口 時間問題

講林鄭賣港 屌9個政府 講陳同佳仆街都消唔到氣 到底有冇人閒

嬲得滯打錯字 到底有冇人明

佢死唔死其實無關係
反正唔關佢事